猁唔係打算靠熱狗幫你砌低鏝呀 ?

咪玩啦 唔係諗住UCL贏就靠得住呀 ?
人地有既係未來 唔係現在呀

呢隊垃圾熱狗可以反cup到
我由元朗 行荃元古道 裸跑落荃灣又點話

和都就算啦 唔好要求反cup

和我就無裸跑既必要

鏝無可能失分

仲有我曼
請利狗手足安心

岩呀 失分比班MMA
慘過由細開始訓天橋底

正評直線上升